BLACKPINK ROSÉ SOLO曲將在31日演唱會《THE SHOW》上驚喜公開！

BLACKPINK ROSÉ SOLO曲將在31日演唱會《THE SHOW》上驚喜公開！

25日，YG方面表示："ROSÉ的SOLO專輯主打曲MV拍攝在本月中旬全部結束，由於投入了歷代級製作費，MV規模也很大，為了提高完成度，正在盡全力進行後期製作。計劃不久後正式發表其SOLO專輯的發行日程。"

ROSÉ表達了想先在舞台上向久違見面的粉絲們演唱自己的SOLO曲的意見，YG在經過深思熟慮後同意了。通過YouTube進行的Live Stream演唱會事先公開尚未發表的新曲舞台，這是非常罕見的事情，也是不容易做出的決定。ROSÉ和YG的特別心意將會給粉絲們帶來很大的喜悅。

YG方面對ROSÉ的SOLO曲表示："將既甜美又充滿SOUL的歌唱優點原封不動地表現出來，這首歌將與現有的BLACKPINK音樂形成鮮明的對比"。

另外，韓國時間1月31日台灣時間下午1點舉行的BLACKPINK首場Live Stream演唱會《THE SHOW》上，不僅將首次公開ROSÉ的SOLO單曲，還將首次公開組合收錄在正規專輯中的歌曲表演。YG方面表示："為了和LIVE樂隊一起打造高水準的演出，在過去的兩個月裡成員們流著汗認真準備的演出，希望能給粉絲們帶來好的禮物。

支持

Rose

Rose大對對！

支持....！！

終於有solo

估到yg籠野啦 谷多啲人科水睇the show

可以聽鼻音呻吟

老婆

幅圖好熟口面

[多圖] Blackpink大ball ball

我老婆

老婆很正

我老婆很正

個名好Seven

唔太想用金句罵你

邊有人會咁樣改名...

＞id

咁你要唔要改做 BP_HYLT